有冇巴打都會係咁流眼水

巴絲先啱

愛心打破零人回覆

？